發覺番工壓力越大 痾既屎就越臭

有冇同感

臭到仆街

開始有味

我果啲暫時仲好香甜

Yes 我果d血紅色
好似有冤要同我伸咁